魔女與白騎兵2 定 女神5

想買隻日系驚玩下
大家推薦魔女2定女神5好

最好就有埋原因
睇左youtube片 2隻都ok
所以想聽下其他人意見

魔女就正評
女神就負評

Both

矛時間玩2隻

女5掛

p5

分先後囉
定有絕症或移民冇電既國家

雖然2隻都係rpg
不過其實都唔係幾同類型
p5打回合捉怪育成
百騎2就好似無雙咁9斬
講遊玩時數同game內容就p5點都會好玩d
不過百騎都唔差

要留番啲時間黎屌你老母